一人一個分手之後學識既道理

要愛自己多啲

唔好諗將來

原來下個更好

一係唔好呃，要呃就呃一世

喂，兩個嘅，莊家食夾棍呀

對另一半可以太遷就 否則得寸進尺

原來一日係有24小時

人地老豆老母對你好，只係因為你係佢個仔條女

唔好以為人地真係會為咗個外人而屌鳩自己個仔先得㗎

1. 唔好完全信哂一個人
2. 唔好將自己最好嘅野比哂佢
3. 對佢好 就會覺得理所當然 唔會珍惜
4. 唔會有一生一世架

唔可以對佢太好 愈衰愈愛你
唔可以失去社交生活 分手就好撚慘
真正既愛唔係付出
絕對唔可以同自私既人一齊 憾終生！

唔好信所謂既承諾

容忍係有個限度
見唔對路就自己睇住 好好諗下自己因為咩事而搞到要分手

分咗手之後唔好無曬尊嚴咁求復合。
愛你嘅話，點會講分手。
灑脫啲，好好反省呢段關係大家有咩錯，從而改善下自己，裝備下自己，令自己變得更好。
咁先可以迎接新一個。

愛若難以放進手裡，何不把這雙手放進心裡。

之前幾咁 sweet 都好，女人反轉豬肚就係

一次不忠 百次不容
唔好信啲男人講乜撚野會改冇下次

盡左力唔一定得到，會有好多因素影響，盡力只係基本條件。

有時你對人嘅好唔一定係人地想要嘅好。

保持距離，唔好Chur。

愛人之前先要愛識自己。

大家要了解多啲先好一齊，唔係表面上嘅理解，係要了解人地嘅底線，了解人地嘅諗法。

拍拖真係好難。

仲有價值觀

就算一齊經歷幾多都好 要變就係要變 唔需要挽留

一、愛自己多啲 愛人前先愛自己
二、同另一半嘈交時逃避消失=即飛無誤
三、呢個世界冇話冇咗邊個唔得

唔愛就係唔愛，lur完人地都唔會可憐你ga

女係真係雞 每一個都係咁

對自己好啲 唔好中個頭埋去
要學識尊重自己
但有時有啲小事唔需要太著重、睇重

唔係超級愛佢嘅話，唔好開始

唔好做sp

要求自己好過要求人地

屌你老母啦
個個女人都係咁仆街
對佢好都唔撚會珍惜嘅
分左手都仲搵我？？
想我安慰？？想我暖你？？
但係又話唔係鐘意我？？
你當我係咩呀？
唔好咁撚自私啦 都on99

但係都仲好鐘意佢
唉 ......

咁撚啦仆街

我個名

咁真正嘅愛係咩

girl第一個字母係G

男人可以好善變
見一個愛一個

收皮啦傻閪 係鐘意啲賤男

自己同自己相處係可以好開心

賤男無樣睇又佔大比數 不幸中伏可以點

1. 冰封三尺，非一日之寒。對方出軌最根本嘅原因可能單純係貪新鮮，但亦都有可能係本身段感情就有問題，大家唔係對方理想嘅另一半。

2. 被分手呢段回憶本質上一定係好痛。時間唔係真正令你放下鬱結嘅原因，而係你嘅心態，點去釋懷傷心嘅回憶。

3. 最後，隨年日逝去，就算某部分嘅你總係想返返以前都好，大部分嘅你會興幸當初分開咗。

放低 tg比連登a0毒撚pm

有交嗌係幸福

原來自己好自私

係互相尊重 包容 縱使兩人有不同，但仍然找到平衡 唔洗轟轟烈烈，每日都有淡淡幸福感覺 最重要係知足

未玩夠 你點好都無用

好同意巴打第二點，有時見啲人話唔知幾多年都未放低，其實咁樣未必代表佢哋比人長情，好多時候反而係太執著，自己唔放過自己。心態真係好重要

男人講野永遠得五成真
唔好乜都就 一讓就得寸進尺

一世承諾 一時感覺

agree

你中意搞隻雞既自便，但我唔會同隻雞一樣

再同你一齊人地都以為我都係隻雞

見唔對路好快D分手，無論拖咗幾耐都唔好妄想對方會為你有大改變，江山易改本性難移，屌

愛你嘅唔洗開口都會留低 唔愛你嘅咩都可以係分手嘅理由

男人唔洗怕分手，扑左條女唔會走

sorry, 係唔驚走

要走由9佢